AI軟件概念股有邊啲？

開發公司的話，google，百度，騰訊一定係喇....仲有冇其他？
或者邊類公司有機會轉營為服務提供商？

NVDA

992

AMAT

3888算唔算？

NVDA 一定係！～
我諗到機械人股，IRBT

唔算，3888廢公司來！美國個堆半導體技術高好多

QQQ

AMD都話自己做緊ai，而且黎緊財報開始反映ryzen銷量，應該唔差，入唔入得過？

大把bitcoin撚買佢d卡

二手卡都掃

上星期先推amd CPU+GPU廠機，應該再過多一個quarter既數字靚d

識AI既就知N卡先係真正做野用

最多cpu用ryzen,A卡on99